去coffee shop 會唔會自己執野

你地去coffee shop 飲完野會自己走左去等waiter 汁定自己清潔返。
經常見到有人飲完就散水

汁你老母

見店面冇人企係到，或者佢地好忙就會
唔單止cafe，m記之類食完啲餐係即棄嘅舖頭都會

不過如果佢企左係到，就算啦
比番啲野佢做

唔會，個個都汁會令佢無左份工